/account/v1/account_opening	account.views.AccountOpeningView	account_opening
/account/v1/accountnumber/lookup	account.views.AccountNumberLookupView
/account/v1/accounts_inquiry_charge	account.views.AccountsInquiryChargeView	accounts_inquiry_charge
/account/v1/all_accounts_balances	account.views.AllAccountsBalanceView	all_accounts_balances
/account/v1/balance	account.views.AccountBalanceView	account_balance
/account/v1/balances	account.views.AccountBalancesView	account_balances
/account/v1/complete_account_opening	account.views.AccountOpeningCompletionView	complete_account_opening
/account/v1/completereset	account.views.CompleteResetView	complete_reset
/account/v1/emailstatement	account.views.EmailStatementView
/account/v1/get_secret_question	account.views.GetSecurityQuestionsView	get_secret_question
/account/v1/initiate_pin_reset	account.views.InitiatePinResetView	initiate_pin_reset
/account/v1/lookup	account.views.AccountLookupViewGetProfile	accounts_lookup
/account/v1/lookupv1	account.views.AccountLookupView	accounts_lookup_v1
/account/v1/ministatement	account.views.MinistatementView
/account/v1/refugee_onboarding	account.views.RefugeeOnboardingView	refugee_onboarding
/account/v1/sim_swap	account.views.SimSwapValidation	sim_swap
/account/v1/single_account_balance	account.views.SingleAccountBalanceView	single_account_balance
/account/v1/single_account_mini_statement	account.views.SingleAccountMiniStatementView	single_account_mini_statement
/account/v1/user_core_accounts	account.views.UserCoreAccounts	user_core_accounts
/account/v1/verifyanswers	account.views.VerifyAnswersView	verify_answers
/agent/v1/agent/	agent.views.AgentDetailsView	agent:agent_details
/agent/v1/agent/charges/	agent.views.AgentGetChargesView	agent:agent_get_charges
/agent/v1/agent/limit/	agent.views.AgentGetLimitsView	agent:agent_get_limit
/agent/v1/agent/withdraw/	agent.views.AgentWithdrawView	agent:agent_withdraw
/airtime/v1/buyAirtime	airtime_service.views.BuyAirTime	airtime_service:airtime_buy_airtime
/airtime/v1/buyAirtime/otp	airtime_service.views.BuyAirTimeOtp
/airtime/v1/buyAirtime/otpComplete	airtime_service.views.BuyAirTimeOtpComplete
/airtime/v1/charges	airtime_service.views.GetCharges	airtime_service:airtime_charges
/airtime/v1/getTelcos	airtime_service.views.GetTelcos	airtime_service:airtime_get_telcos
/airtime/v1/operator/product	airtime_service.views.GetOperatorProduct
/airtime/v1/operators	airtime_service.views.GetOperators
/airtime/v1/product	airtime_service.views.GetProduct
/airtime/v1/trans/details	airtime_service.views.GetTransDetails	airtime_service:airtime_transaction_details
/airtime/v1/trans/limits	airtime_service.views.GetTransLimit
/bills/v1/billerDetails/	bills.views.QueryBillerDetailsView
/bills/v1/billers	bills.views.QueryBillersView
/bills/v1/charges	bills.views.BillChargesView
/bills/v1/openMenuMerchant	bills.views.OpenMenuMerchantView
/bills/v1/openMenuTest	bills.views.OpenMenu
/bills/v1/pay	bills.views.PayBillerView
/bills/v1/pay2FA	bills.views.PayBiller2FAView
/bills/v1/payBill	bills.views.QueryPayBillView
/bills/v1/popular	bills.views.QueryPopularBillerDetailsView	popular_biller
/bills/v1/validate	bills.views.ValidateBillerView
/bundles/v1/equitel/buy	equitel_bundles.views.BuyBundlesView
/bundles/v1/equitel/options	equitel_bundles.views.BundleOptionsView
/buyGoods/v1/buyGoods	buy_goods_service.views.BuyGoods
/buyGoods/v1/buyGoods/favourites/fetch/<str:customerId>	buy_goods_service.views.FetchFavourites
/buyGoods/v1/buyGoods/favourites/pay	buy_goods_service.views.BuyGoodsPayToFavourite
/buyGoods/v1/buyGoodsMpesa	buy_goods_service.views.BuyGoodsMpesa
/buyGoods/v1/merchant_check	buy_goods_service.views.MerchantCheckView
/buyGoods/v1/mpesa/charges	buy_goods_service.views.BuyGoodsMpesaChargesView
/buyGoods/v1/nameCheck	buy_goods_service.views.BuyGoodsNameCheckView
/chequebook/v1/cheque/request	cheque_book_service.views.ChequeBookRequest	cheque_book_service:cheque_book_request
/chequebook/v1/cheque/request/stop	cheque_book_service.views.StopChequeBookRequest	cheque_book_service:stop_cheque_book_request
/chequebook/v1/cheque/update	cheque_book_service.views.UpdateChequeBookRequest	cheque_book_service:update_cheque
/chequebook/v1/cheques/all	cheque_book_service.views.GetAllChequeBooks	cheque_book_service:get_all_cheques
/chequebook/v1/cheques/bankers/create	cheque_book_service.views.RequestBankersChequeForeignDraft	cheque_book_service:create_banker_cheque
/chequebook/v1/cheques/bankers/stop	cheque_book_service.views.StopBankersChequeForeignDraft	cheque_book_service:stop_banker_cheque
/chequebook/v1/cheques/bankers/update	cheque_book_service.views.UpdateBankersChequeForeignDraft	cheque_book_service:update_banker_cheque
/chequebook/v1/cheques/checkcharge	cheque_book_service.views.CheckChequeChargesAPIView	cheque_book_service:cheque_check_charges
/chequebook/v1/cheques/report/statuses	cheque_book_service.views.CheckBookStatusAPIView	cheque_book_service:cheque_book_statuses
/favourite/v1/add_beneficiary	favourite.views.Beneficiary
/favourite/v1/beneficiary	favourite.views.GetBeneficiary
/favourite/v1/beneficiary/add/<str:category>	favourite.views.Beneficiary
/favourite/v1/beneficiary/remove	favourite.views.RemoveBeneficiaryView
/linkAccount/v1/delinkAccount	link_account.views.DelinkAccount	link_account:link_accounts_delink_accounts
/linkAccount/v1/getAccountDetails	link_account.views.GetAccountDetails
/linkAccount/v1/getUserAccounts/	link_account.views.GetUserAccounts
/linkAccount/v1/hideBalance	link_account.views.HideBalance
/linkAccount/v1/initiateLinkUserAccount	link_account.views.InitiateLinkUserAccount
/linkAccount/v1/linkAditionalAccounts	link_account.views.LinkAdditionalAccounts	link_account:link_accounts_link_additional_account
/linkAccount/v1/linkUserAccount	link_account.views.LinkUserAccount
/linkAccount/v1/resendOTP	link_account.views.ResendOTP
/linkAccount/v1/sendOTP	link_account.views.SendOTP
/linkAccount/v1/setAccountNickName	link_account.views.SetAccountNickName
/linkAccount/v1/showBalance	link_account.views.ShowBalance
/linkAccount/v1/verifyOTP	link_account.views.VerifyOTP
/loan/v1/accounts	loan_services.views.LoanAccountsView
/loan/v1/apply	loan_services.views.ApplyLoanView
/loan/v1/balance	loan_services.views.LoanBalanceView
/loan/v1/customer_products_query	loan_services.views.CustomerProductsView	loan_services:get_products_query
/loan/v1/ecopaymentoptions	loan_services.ecosystem_views.EcosystemLoanPaymentsOptionsView	loan_services:ecosystem_loan_payment_options
/loan/v1/ecosystem/accept	loan_services.ecosystem_views.EcoSystemAcceptLoan	loan_services:ecosystem_accept_loan
/loan/v1/ecosystem/customerproducts	loan_services.ecosystem_views.EcoSystemGetCustomerProducts	loan_services:ecosystem_customer_products
/loan/v1/ecosystem/initiate	loan_services.ecosystem_views.EcosystemApplyLoanView	loan_services:ecosystem_apply_loan
/loan/v1/ecosystem_acceptloanoffer	loan_services.views.AcceptLoanOfferView	loan_services:loan_services_ecosystem_accept_loan
/loan/v1/ecosystem_initiateloan	loan_services.views.InitiateLoanView	loan_services:loan_services_ecosystem_initiate_loan
/loan/v1/ecosystemloanbalance	loan_services.ecosystem_views.EcosystemLoanBalanceView	loan_services:ecosystem_loan_balance
/loan/v1/ecosystemloanlimit	loan_services.ecosystem_views.GetEcosystemLoanLimitView	loan_services:loan_services_ecosystem_loan_limit
/loan/v1/ecosystemloanlimitone	loan_services.ecosystem_views.GetEcosystemLoanLimitForOneView	loan_services:loan_services_ecosystem_loan_limit_one
/loan/v1/ecosystempayloan	loan_services.ecosystem_views.EcosystemPayLoanView	loan_services:ecosystem_pay_loan
/loan/v1/ecoystemtotalrepayable	loan_services.ecosystem_views.EcosystemTotalRepayableView	loan_services:ecosystem_total_repayable
/loan/v1/fullpayment	loan_services.views.LoanFullPaymentView
/loan/v1/limit	loan_services.views.LoanLimitView
/loan/v1/limitV2	loan_services.views.LoanLimitViewV2	loan_services:loan_limit_v2
/loan/v1/loan-v1/generalpurpose/apply	loan_services.views.ApplyLoanViewV2
/loan/v1/loan-v1/generalpurpose/payoff	loan_services.views.LoanFullPaymentViewV2
/loan/v1/loan/ecosystem/initiate	loan_services.ecosystem_views.EcosystemApplyLoanView	loan_services:ecosystem_apply_loan_1
/loan/v1/loanInstallmentOptions	loan_services.views.LoanPaymentInstallmentOptionsView	loan_services:loan_installment_options
/loan/v1/loan_prodcut_query	loan_services.views.LoanProductsQueryView
/loan/v1/loan_purposes	loan_services.views.LoanPurposesView	loan_services:loan_purposes
/loan/v1/merchant/apply	loan_services.merchant_views.MerchantLoanApplyView	loan_services:merchant_loan_products
/loan/v1/merchant/clearloan	loan_services.merchant_views.MerchantLoanClearLoanView	loan_services:merchant_apply_loan
/loan/v1/merchant/loanlimit	loan_services.merchant_views.MerchantLoanLimitView	loan_services:merchant_loan_limit
/loan/v1/merchant/partialclearloan	loan_services.merchant_views.MerchantLoanPartialClearLoanView	loan_services:merchant_apply_loan
/loan/v1/merchant/repayable	loan_services.merchant_views.MerchantLoanTotalRepayableView	loan_services:merchant_loan_balance
/loan/v1/partialpayment	loan_services.views.LoanPartialPaymentView
/loan/v1/partialpayment2	loan_services.views.LoanPartialPaymentView2	loan_services:partial_payment_v2
/loan/v1/productdetails	loan_services.views.LoanProductDetailsView
/loan/v1/products	loan_services.views.LoanProductsView
/loan/v1/topup	loan_services.views.ApplyLoanView
/loan/v1/totalRepayable	loan_services.views.TotalRepayableView	loan_services:total_repayable
/loan/v1/totalRepayableV2	loan_services.views.TotalRepayableV2View	loan_services:total_repayable_v2
/loan/v3/apply	loan_services.johari_views.JohariApplyView	loan_services:johari_apply
/loan/v3/balance	loan_services.johari_views.JohariBalanceView	loan_services:johari_balance
/loan/v3/clear_loan	loan_services.johari_views.JohariClearLoanView	loan_services:johari_clear_loan
/loan/v3/installment	loan_services.johari_views.JohariInstallmentView	loan_services:johari_installment
/loan/v3/limit	loan_services.johari_views.LoanLimit	loan_services:johari_limit
/loan/v3/partial_pay	loan_services.johari_views.JohariPartialPayView	loan_services:johari_partial_pay
/loan/v3/purpose	loan_services.johari_views.PurposeView	loan_services:johari_purpose
/loan/v3/repayable	loan_services.johari_views.JohariTotalRepayableView	loan_services:johari_total_repayable
/mobilemoney/v1/buyMpesaFloat	mobile_money_services.views.BuyMpesaFloat
/mobilemoney/v1/buyMpesaFloatNameCheck	mobile_money_services.views.BuyFloatNameCheckView
/mobilemoney/v1/getMobileMoneyTelcos	mobile_money_services.views.GetMobileMoneyTelcos	mobile_money_get_telcos
/mobilemoney/v1/mobile/money	mobile_money_services.views.MobileMoney
/mobilemoney/v1/mobile/money/charges	mobile_money_services.views.GetMobileMoneyCharges
/mobilemoney/v1/namecheck	mobile_money_services.views.NameCheckView
/mobilemoney/v1/send/mobile/money	mobile_money_services.views.SendMobileMoney
/onboarding/v1/registration/status	onboarding.views.RegistrationStatusView	onboarding_registration_status
/onboarding/v1/signup	onboarding.views.SignupView	onboarding_registration
/pesalink/v1/namecheck	pesalink.views.PesalinkNameCheckView	pesalink:pesalink_namecheck
/pesalink/v1/namecheck/phone	pesalink.views.PesaLinkNameCheckPhoneView	pesalink:pesalink_namecheck_phone
/pesalink/v1/query	pesalink.views.PesalinkQueryView	pesalink:pesalink_query
/pesalink/v1/registration	pesalink.views.LinkAccountView	pesalink:pesalink_registration
/save/v1/accounts	save_and_invest.views.CustomerAccountsView
/save/v1/create/classicsaving	save_and_invest.views.CreateClassicSavingAccount
/save/v1/create/fixeddeposit	save_and_invest.views.CreateFixedDepositAccount
/save/v1/fixeddeposit/break	save_and_invest.views.BreakFixedDeposit
/save/v1/fixeddeposit/investmentreturn/estimate	save_and_invest.views.FixedDepositInvestmentReturnDetails
/save/v1/getinvestmentterms	save_and_invest.views.InvestmentTermAndDurationView
/save/v1/payment/frequency	save_and_invest.views.ProductPaymentFrequency
/save/v1/products	save_and_invest.views.SaveProductsView
/save/v1/rolloveroptions	save_and_invest.views.RolloverOptionsView
/save/v1/terms/calldeposit	save_and_invest.views.TermCallDepositAccountDetails
/save/v1/terms/fixeddeposit	save_and_invest.views.TermFixedDepositAccountDetails
/save/v1/terms/goalsaving	save_and_invest.views.TermGoalSavingAccountDetails
/settings/v1/bank	settings.views.QueryBankApi
/settings/v1/callus	settings.views.CallUsView
/settings/v1/changePin	settings.views.ChangePinView	settings:change_pin
/settings/v1/changeTempPin	settings.views.ChangeTemporaryPinView	settings:change_temp_pin
/settings/v1/initiateChangePin	settings.views.InitiatePinChangeView	settings:initiate_pin_change
/settings/v1/initiatePinReset	settings.views.InitiatePinResetView	settings:initiate_pin_reset
/settings/v1/lookup/bankcode	settings.views.BankCodeLookupView
/settings/v1/lookup/banks	settings.views.BankLookupView
/settings/v1/optinout	settings.views.OptInOutRequest	settings:opt_in_opt_out
/settings/v1/securityQuestions	settings.views.SecurityQuestionView	settings:security_questions
/settings/v1/sendsms	settings.views.NotificationView
/settings/v1/token	settings.views.GenerateTokenView	settings:settings_token
/settings/v1/validatechangepinotp	settings.views.ValidateChangePinOtpView
/settings/v1/verifyTempPin	settings.views.VerifyTemporaryPinView	settings:verify_temp_pin
/standingorder/v1/all	standing_order.views.GetAllStandingOrders	standing_order:get_standing_orders
/standingorder/v1/amend	standing_order.views.StandingOrderAmend	standing_order:standing_order_amend
/standingorder/v1/bank-branch-code	standing_order.views.BankBranchCode	standing_order:bank_branch_code
/standingorder/v1/cities	standing_order.views.StandingOrderCities	standing_order:standing_order_cities
/standingorder/v1/create	standing_order.views.StandingOrderCreate	standing_order:standing_order_create
/standingorder/v1/stop	standing_order.views.StandingOrderStop	standing_order:standing_order_stop
/transfer/v1/inter	send_money.views.InterBankTransferView	send_money_inter
/transfer/v1/inter/query	send_money.views.InterBankTransferQuery
/transfer/v1/inter2fa	send_money.views.InterBankTransfer2FAView
/transfer/v1/intra	send_money.views.IntraBankTransferView	send_money_intra
/transfer/v1/intra/query	send_money.views.IntraBankTransferQuery
/transfer/v1/intra2fa	send_money.views.IntraBankTransfer2FAView
/transfer/v1/pesalink/query	send_money.views.PesalinkQuery
/transfer/v1/transaction/limit	send_money.views.TransactionLimitView
/transfer/v1/transaction_charges	send_money.views.TransactionChargeView	send_money_charges
/transfer/v1/transfer/charge	send_money.views.TransferChargeView
/withdraw/v1/agent	cash_withdraw.views.AgentWithdraw
/withdraw/v1/agentcharges	cash_withdraw.views.AgentWithdrawCharges
/withdraw/v1/atm	cash_withdraw.views.AtmWithdraw
